[求助] 兩萬蚊工作用Laptop

求教
本身用開Mac，前排部Pro15跪左
想轉Windows，預兩萬幾筆直
想問現時邊部laptop更好:
Dell Xps 17
Razer Blade Pro 17

就咁睇spec，Razer Blade top spec有rtx2080super，但聽講Razer啲野用一年就會壞
Dell既話spec比起唻差小小，同埋好似會過熱，但佢平平地有三年保養

平時用好多3D softwares (Rhinoceros/Vray/3DSMax/Blender/UnrealEngine)+會用下AutoCAD同Adobe Suite(Ps/Ai/Ae)etc.
打機用開PS4唔會用電腦
會build下model又會ren下野，所以要大啲mon(最少15吋)，resolution未駛去到4k住

平時用好耐電腦，會chur到部機好行下，求買部襟用高效能laptop，有其他更好推薦都歡迎

利申: 知呢個價買枱機/砌機最抵，但我要拎到出街用

多謝定咁多位連登仔女先

幫到盡

xps la
Razer 之前上過新聞 外國版同香港版d料唔同
Dell 有上門保養好好多
xps17 upgrade 又易

how about ThinkPad X1 Carbon

其實Macbook Pro 16都真係感覺幾好
但有好多野行唔到
唔想裝parallel啊

唔想用Lenovo

幫你call貨van送去堆填區

拎出街用即係點

會唔會desktop+laptop咁仲好

自己會拎xps13 出街用

但係日日拎都覺得有啲重

即係無論我係邊都出到quality work個種
Desktop+laptop兩樣一齊買唔起

Sor get錯
即係會飛去其他地方度用個種

2020年啦，學下用remote desktop / cloud 啦

用過類似既野，但另一邊部枱機要有人幫你著
定有software可以做到remote開機
另外如果做野個度network差既話個share-screen會lag/濛，experience會差左

部 XPS 15/17 trackpad 好似好多問題, 自己睇路

remote desktop做simulation/coding 仲得
畫圖真係不了 time delay到想打爛部機

Delay之外顔色都有問題
我試過remote ren完張圖先發現有奇妙既顔色差異
要ren幾個settings唻試啱色，有啲小崩潰

你用唔用AdobeRGB?

Thinkpad P17

咁surface pro呢？
見以前有巴打問I 7用嚟畫大判cad疊圖

E 同 L 就冇乜大分別 我覺得E keyboard 幾好
T個殻冇咁膠 係X 既大版厚版

工作用就好心咪買razor呢類電莖呃傻仔野

msi gs66
dell xps 17 個價太貴

日日BACKUP IS OK